Kingsman: The Secret Service 完整版預告登場!

最後

Nick Fury

洗唔洗咁正

冇死

The Secret Service?

the golden circle

好撚正

governor

上集教堂殺人 世界級

西部牛仔vs英國紳士

樓上講NICK FURY我仲以為係講緊SAMUEL JACKSON未死

我覺得Harry返黎幾好
嗰陣睇到佢死覺得好 sad
但係會唔會轉做反派㗎

btw the secret service

難道佢副眼鏡真係用防彈玻璃整嘅？

今次英美大戰實好撚正

x2

my name is jeff 都有